細個教 國防 外交先係大陸負責

宜家變到全面管治